打風應該係放風假，但有幾多人因為最近wfh而要繼續做嘢？

：放假
：wfh梗

屌

Wfh嘅人仲多過放假？

返工，連wfh都冇

朝早六點半check左掛左8號，然後訓到依家先醒

無講要 wfh 當無件事